PLTR 2021年底去到100

仲有大把水位 而家入都未遲

一有呢啲post就知就黎可以long put

屌你老母

哭撚左，求del post

請用不推文

屌，靜靜地

又燈

靜靜地好唔撚好

我六月出post推NIO嗰陣你地都係咁講

10蚊有貨
deep state概念股

Long call下佢先

有冇巴打有留意蔚來()?

屌.....

俾條生路行下啦，大佬

靜啦屌...

G持

靜啦屌...
9.5入咗少少 學生用生活費買
燈少陣

認真講句 PLTR個泡沫真係好大

輸撚晒佢啦快d

又數錢 數到手軟

20蚊樓下掃貨

話我燈嗰啲巴打去咗邊

一股都冇 依家入係味預坐到下年100 蚊？

咪話唔提大家
之前就10蚊儲左1個月貨，依家就20樓下開始儲

下個月就30樓下開始儲

好顛
After market仲升緊

put咗未

唉 又燈

其實30蚊差唔多，市值點可能carry到100蚊

我就睇佢幾時跌返落來

加油

我出post嗰陣16 而家21.5 咁都叫燈咁點先唔燈

邊有股票一直升架

靜少少

其實冇 不過有啲升得耐啲咁解

樓主會唔會向上溝？

回少少先加

靜啦diu..

其實唔信呢D 咩見光即死既魔咒
ON9仔先信呢D..
成日咁迷信, 唔怪得成世無發達

我賺夠了 想比其他人賺下 唔好咁啦

係 咁撚易登咪反手買囉 淨係識9up

好快開始回 入貨機會要嚟喇

唔回既？

屌你老母咩 2乜撚嘢021 呀
你講撚咗咪跌番去9蚊囉

唔使咁躁嘅

比啲耐性

即市鳩升緊

下一任國家情報總監係pltr顧問

有冇SOURCE

Since leaving the Obama administration, Haines has been affiliated with Columbia University and the Brookings Institution, and has consulted for various companies, including the national security data contractor Palantir, according to a Brookings biography unearthed by the Intercept. A source familiar with her work for Palantir confirmed it to NBC News, saying she advised the firm on diversity and advancing roles for women in technology.

唔怪得今日盤前咁活躍

cls
想點都難no brake

Pltr教你真正deep v

睇埋落去先

23 走左部份拎返本金,其他SH

23都走到咁勁

22追咗

好易上返去既者 對佢有信心, 係見升左咁耐再走咁D

我21
掙扎啊!!!!

現價追咗！SH!

樓主信你

唔小心24走左 又要搵機會

咁你allin 沽/put 咪得囉

長遠睇好，回落再入多注😍

痴撚咗線呀

收聲啦屌

我出post嗰陣16 而家26 咁都叫燈咁點先唔燈

靜靜地

PLTR無得輸

年尾50

好好笑。班人睇到連登可以有能力改變股價抵抗市場力量

屌拿星 加唔切倉

迷信係散戶弱點之一

短線嚴重超買

樓主覺得會回落到咩價位先抵入？

我不想努力了

後悔冇追加

而家入都唔係遲，唔明做咩要等跌

幾時肯回, 比我加返倉

Silently

準備破27

打完個字就破左頂

呢隻等回？ 慢慢等

好彩仲有貨底係手, 唔洗睇住佢升

後悔開市23冇加

12蚊諗住買小小黎擺，點知幾好收獲

未回過，越等越高

盤前買到22.85

diu 27.2高j左

驚閪

9.7第一次買 溝溝下都變到11.9

不過得得幾十股

比個機會溝下啦屌

愈等愈高

要入就咪等啦

比啲機會黎加下倉喇

破左28啦，27.2 都position

今晚上29

使撚年底？可能6 7月就100

老實講 越等越高

reddit 班友都靠PLTR執勁多

今年年尾都50

成版都係PLTR Call大賺

諗住等回少少加注 點知望住佢20上到就嚟30
哭𠹌咗

呢啲時候應該抱咩心態會舒服啲

將呢隻股剔出你watchlist

call 左一次食左，再 call 一次又食

每日錯過好多機會
做人下下咁計唔會開心
下個決定更精彩

日日大把美股爆升，呢隻miss左咪搵過第2隻，一日無輸身家一日都有機會

真
睇透晒
比你買左＞買得唔夠
All in左＞點解冇孖爆埋
孖爆＞隔離升得仲勁，點解我唔係入果隻

咁既心態永遠都唔會開心

正股加左倉, call就唔敢喇, 最多SH到2046

真

買咗少少諗住睇下點
一直無位加倉
所以睇化d

miss左google Amazon又有tesla，miss埋tesla又有支那電動3巨頭，miss埋又有充電股，然後而家又有PLTR，就咁是但up都已經日日有股買，根本一日無股災一日都大把股爆升，只係我地可唔可以睇得化

溝完 熄機 下星期再睇

諗住加倉點知訓著咗

聽完你哋講 小弟茅塞頓開

喂溝完就龍佢老母啦

一訓醒又要數錢

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

股災都可以做空賺錢 無得輸

見到樓主咁易賺
啱啱遞咗信了, 本身諗住戶口個皮幾嘢跟樓主買
但諗諗下啲錢咁賺, 補埋水比佢即走, 夠霸氣, feel 到隔離女同事出哂水個個都眼甘甘望住我, 平時除咗我比老闆屌個陣, 佢地都唔會望下我, 我就知我做對了
依家去ua 借夠10皮, 再開個牛牛, 下星期不問價all in 樓主講啲股
下個月有錢call g 了

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🌕

我12蚊幾同14蚊幾沽左d, 而家後悔中

你計漏咗JMIA

PLTR 有排上, 但上得急
車既睇好
仲有 FSR, SOLO

樓主可以改改個標題2020年底前100

dont ff too much

兩個星期前$18.1入手比人笑我接火棒

PUT成點?

9up下姐，我原本諗住下星期先30，但今日就29

AMD

If u can’t beat them，join them
同舟人，誓相隨

依家仲有冇機會入, 山頂係邊到

麻煩大家細聲啲

Patience is key

聽日睇下有冇大回落,冇既話不問價入
長擺

唔好咁心急呀

我驚佢過多星期就40蚊

一回就入 無死錯人

Follow trading rules strictly

岩 唔做傻散

PLTR to the fucking moon
fuck gay bear

歐盤32蚊
聽日開市即入

高追唔好賴我

我諗住SH, 基本面都靚仔呀
長揸應該無死既

15蚊sh到而家，但好後悔當初唔入大注啲
依家想高追加大注碼又驚

40

連登有人講=跌

見到呢個post就要諗沽貨了

升左就後悔買得少，買得大又後悔無all in，all in又後悔無孖爆佢

安好？

個post十日前出 如果你早十日見到個post走咗嘅話

個post16蚊嗰陣出

聽日29大手入, 冇40$ 唔走

聽日已經見唔到29

靜啦屌

$11-12 NIO嗰時我都好似你咁諗，等$7-8，點知唔夠3個月，非洲巴巴又係咁。
美股唔同港股的，一有消息就要快，跌就坐

盤前不問價入, big data power

NIO 八月尾一樣有Pivot Point, 呢啲時候買先至係低風險高回報

好大泡沫

我啱啱先見到
尋日又加咗倉
應該如何是好

上到100都未有泡沫 睇返個標題

100就太誇張
年底45都有機

今晚all in，聽日去睇樓

同你一樣

冇開市點all in

係唔係話 12月 解禁股票？

希望29蚊入到

吓？感恩節假期？

個post開始多人 聽日減返一半倉

唔應該開post

我賺夠了 想比你地賺下

我知樓主你唔會走既

真

減一半倉

樓主我吊你老母

就歷史高位 到時獲利回調

琴晚高位放題 你知唔知，上一星期日日都高位咁制

瞓撚咗

歐盤 33蚊跌返28蚊

學生18@100 揸到咩位賣好

今日我會減一半倉

31.4

由佢繼續渣
但有個心理準備預佢隨時高位跌兩成

瘋了 都瘋了
升到痴左線呀

跌啦柒頭

啱呀

你個本算細，touchwood蝕晒都搵得先，如果唔急用錢就hold住，upside十分大

唔跌我點入呀

回一回先入

會係咩價位入

Wait for Pivot Point

呢到40%倉 早知全倉margin埋屌落去

落早左，留番20股等升1000蚊

今日就收皮

買股票邊有早知架

依家個位好似仲有得回, 唔入住
諗住40%

唔入就繼續坐火箭升上去

爆上5012月尾

30蚊 坐到下年再睇

100好啦，我入得50

點都回一回

$12本250股，而家溝定等佢回落好痴線咁升法

放咗再入

點解咁升得

32.5已經減半

樓主你再入場講聲plz

靚到

減左一半倉

話咗收皮
Citron 要搞佢
又可以跌幾日

有時真係唔信連燈唔得
一多post真係會跌

有回調都正常既
唔通日日升咩

我咪話咗跌

妖股唔識睇

想問有幾多巴打琴日高追咗

30入咗注，27入第二注

30 未驚過

PLTR, NIO to the moon!
我d朋友個個話呢兩隻好搵
大家有錢一齊搵
升升升!

香櫞沽貨姐
之前Nio都係咁

NIO太高了 好難再升
利申 6蚊已經開始推NIO

開市可唔可以跌多啲，等我低價買call博一博

昨晚賣晒，成本$9.8

0成本渣到出年

等回再溝，

支撐我自己睇係喺23-24

星期一$20 大家應該止咗蝕先

諗多咗

Citron入咗貨

關咩事

登蠃先火箭
你真係唔識架wo

你確定？

Citron $20見

一重倉就大插 panic sell埋

Peter Thiel其實就係共和黨人嚟嘅

Who

30蚊重倉, 下年再見大家

呢個星期暴升唔係因為pltr公司顧問入左拜登內閣咩

邊度有得睇佢入貨

正仆街 屌佢老尾

citron淨出口術就知咩事啦

呢隻扑暈自己 2021再睇啦 無100我賠返俾你

LM

Ok

多謝接貨

聽日盤前restes 26蚊再升返上30，參考返nio 比citron 做完之後

Lm

咁易比你估到一早發咗達

聽日補多啲正股 笑住數錢
大家慢慢panic sell

我32.5走算唔算panic sell

靚操作啦 我都高位走call 回一回再入返

幾多價位入係值得？
而家等佢再跌？怕唔會再跌

我自己買就從來唔會撈底只會等Pivot Point入場

點睇？
啱啱開始接觸

睇 William O'Neil 啲書

好 30內入點睇？

比著係我就唔會咁心急入

啱啱開左戶
隻隻都升曬上去 但又唔想空倉

FAANG都未升

分段買30買
25買
20買

放就50放一放
75放一放
100放哂

策略好似唔錯 thx

屌你咪路好信

分注都可以既
而家我均價27

咁樓主依加買邊隻

你估真係咁易

樓主兩三注獨蠃??

最重注 最有信心我先推 當然仲有其他

依加入？？？

可以睇多陣先

27唔驚咩

赢

呢間野數大數據分析，真係唔驚揸到2021年頭放都執唔少

而家仲係小注
跌就加

31.4買咗80股表示山頂好涼爽

我覺得又唔洗咁驚，又唔係妖股，只係一時升太快 今個星期跌唔穿26 既就等破頂

31.8@100 慢慢坐下

32入左 完美高位接貨

30@50

有咩咁勁先

pltr依加仲貴過tsla
點會唔驚

唔同野 有咩好比較

30@133
50見

Pltr有增發新股既消息
大家坐穩啦 準備 one two free fall

加倉好機會

I say one two free fall

source呢屌你

$20見 一早止咗蝕

Market insider
等陣盤前就知真與假

又做止蝕撚，下年100

今日會減倉 唔止PLTR 成個市都好危險

啱啱先上巿, 而家就增發, 堅唔堅啊, 唔好放流料喎

31@100股 點部署止損先？

睇pltr 都係盤前插一開市就升

傻仔先止

最靚嘅止蝕位你已經錯過咗 寧願你strong hold算

幻想總是美好的

準備盤前-10% 個個唔洗走

做股東SH返一年先

冇得回，火箭已經準備升空

31.8@100 準備溝貨

20蚊先媾啦

增股消息未有正式新聞稿
唔好隨便止蝕 操作靠自己判斷
贏錢輸錢都係自己既

坐緊650股

樓主減幾多

少少 減1成倉

甘危險都係減一成？

上星期五高位減咗一半 而家唔係好驚

連登邊可能有insider

建議打暈自己下年再睇

又呃貨時段

正股驚閪

盤前跌落26再飛返上嚟咁激

震走傻散

總有班人panic sell

話撚左嫁啦，掂一掂26 就彈

一早預測左，我26.5 入左800股，教我點輸

今日返去29家鄉未

以我所知
好多呢類公司未可以收支平衡

翻咗好耐啦

點解咁講

Amazon 負咗幾耐

點撚樣貴過tsla

29.5減多一成

P/S?

Amd真係大升 樓主
咩價位先放？

冇穿到panic sell咗嘅巴打我幫你唔到

tsla 仲耐
所以pltr gogogo

2100股 平均24.3
好撚驚

Never chase stocks that are too far from buy point

一有人出post就知散貨時間

但買入點係幾多

個post 16蚊嗰陣出

咁掃興㗎

27 蚊貨，25支持

你教我點輸

SH到50

幫緊你幫緊你

FDX 都有突破

🤔🤔🤔突破咗仲入唔人

跌乜鬼呀

依隻野炒完啦 點會上100

震下倉姐

今晚應該會升返啲掛

TSLA由500跌落330個個都話炒完 結果整固完一輪咪又係升

今日我一隻AAPL救全倉 PLTR當睇唔到

Tsla同pltr比

咪係 搞笑仔黎

咁snowflake 係咪都可以落100

被逼價值投資揮手區

我一個星期前買

Similar pattern

Amd琴日妹咗一日

So what

睇黎今晚繼續向下

應該唔會到20

樓主睇佢會升多排？

24有支撐

如果升穿歷史高位就係

shut the fuck up ok?

收到

準備低開 坐穩喇

盤前我唔會理

唔插到20樓下高追撚唔識驚

成本9.4 驚乜

穿23.69我走哂了

dllm pltr

27@1000股 苦主

插到20樓下啦屌

Free falling

走哂啦屌食屎啦垃圾股，2日插到隻閪咁

入得 多謝大家

特價快入

見到咁多人話入就知咩料

靜靜地贏得唔得

點解要割真心

鄧輸錢嘅巴打唔抵

Always be aware of risks

埋單贏六成

睇好跌到20 all in

留名20入

玩撚完

18！18！18！唔該！
要入貨

樓主割晒呢到班傻仔

話去到100你又割？傻西樓主

遲啲會買返 坐喺度等佢升咪會蝕 time cost

跌到仆街連登仔先識驚

咁你轉其他可以保證一定贏？

傻散心態

我好清楚叫過大家唔好亂咁高追㗎

你鍾意點講就點講 而家呢種市況我個方法嘅勝率接近八成

想穿23

好彩琴晚走晒

屌你22

恐懼撚驚乜
CIA 訂單長做長有 SH劉備個孫

SH 啦

信念股

我走哂了

Wait for Pivot point

#ok#

高追輸死你班仆街

一個禮拜先上天堂再落地獄

廿蚊吧

隻股太新俾唔到信念

去到15蚊考慮溝第一野

PLTR就黎追到BLNK

專心打機好過

我都諗住

會唔會穿埋60MA 想22蚊入第一注

I don't know

到左止蝕位了

咩係picot point

On9樓主 開post大大聲話升到100
依家就自己走先

咁似啲黃絲既叫人衝 自己走先
大家認住佢啦

咪話之後會接返

幾多會接?

Wait for pivot point

pivot point即係幾多

走晒唔玩了
大家贏多啲

???

簡單啲嚟講即係等個走勢發展出關鍵阻力位 一突破呢個阻力我就追 而家未出現咁嘅機會 所以等住先

支撐同阻力都係雙向嘅 可以理解為 支撐一打破咗就好大獲 會再跌 唔穿就可以放心

多謝你啲貨

陷家閪冧

原來我覆錯
本身想覆大麻個邊
呢隻啱啱加咗倉

大麻一早止賺走

原來可以咁理解，長知識了

我個倉仲未冚家產 隻AMD冇事

22 @100溝淡返個價

原來仆街大摩出咗黎唱空

大麻啲股東要收皮了

Cls

傻散都係以為自己識得低買高賣
btw 多謝你d貨

我有話自己識咩

出現左未？
再等下啦

其他股票出現左 我唔係淨係睇一隻

FSLY

同埋AMD我仲揸緊 突破前頂係唔錯機會

gogogo

但其實佢呢家入返都仲可以賺多幾蚊水位

妹撚完未

日日20%咩大佬

我返嚟啦 下星期如果升穿28.4會再買返 26.5止蝕

冇set到買入價 我屌 買貴咗

1200 股 賺緊就黎4k 鎂

之前27走左
琴晚26.2入返 執下石先

你執到嘅係金

我買好少

我都係啱啱先買

之前買左兩星期都去到+10kusd
之後on99都無放跌番去+5k

係 2024年前會到400

而家市值起碼千億

唔出奇 千祈唔好睇小長期強勢股嘅威力

你唔係short call 緊PLTR 你都有錢賺咩

same 我18蚊入33蚊無賣到 有日跌翻去21個心離一離 最後狂加倉 呢家全倉$25

恭喜

經一事長一智，下次咁樣急升既一定要放D

正股渣緊

Short call緊都可以有賺 點玩法 求教

十年後 一千

點會唔得 到價比人call 貨期權金照袋

係 之後上星期咪都有日升20%上到$30既 我又無走

根本升兩成 咩都變左短炒股 已經同公司本身無關

呢家諗翻好應該走半倉 另一半放風箏 但算了 重倉之後呢家個價都執翻之前d profit有多 呢家望佢35再減倉

事後睇邊個都係股神 算啦

鬼知佢$33係頂咩可能你果刻放左之有$45/$55

平衡宇宙

我放34.5放晒 0成本得返100股係度, 有d後悔

34.5呢個價根本冇出現過

LAZR 覆錯

仆街

去到2021都仲係24-28 range 浮沈

唔驚啦 個底愈來愈高

好明顯係拉升前借勢砸盤洗盤
下一波準備迎接40

我咪都係29先買返 有咩好驚

啱啱上破三角，咪買少少當投資startup
美股又唔洗一手一手買

升穿29.5我會買多注

定下破三角
就黎過禁售
望下SNOW

依加算唔算做緊底

1月底有demo day

我冇特別留意契媽買咩 但近排唔少佢買嘅股票我咁啱都有

上到29.5/30多人放，會唔會跌一跌呢

入黎笑下先

睇錯標題以為2020 年底

又回調畀我加注 多謝Peter Thiel

成個板塊都跌啦笑

止咗蝕

呢隻垃圾野

又原地踏步

放量下跌 應該跌多一排

我屌你老母呀，收嗲喇

唔好咁燥底啦

係都等1月26號發佈日先啦
到時可能有新野 市場有憧憬隨時又爆上

1月26號如果發佈日無作為 我都幾肯定隻嘢正式收皮

Sh @30

有作為都可以正式收皮
好似電池日

分分鐘跌到20

其實驚驚地 連登仔吹捧出來野多數收皮（冷門野）

依隻點會冷門 外國論壇都好hit

維持左22-27 好耐
跌到20會加倉 或 升到33.5會加倉
等左一個月

明顯係下降軌上乜鬼破三角

2021下破變蚊股就有

今日黎料

跌？

PLUG

走呀大家

終於識郁 有貨繼續揸實

仲未返到家鄉

終於上反27

大市走勢似要轉差 睇下佢頂唔頂得住

有機會breakout

呢下突破之前唔太夠setup 爆完一兩日整固再上會健康啲

係 睇下今日收市價可唔可以高過前日高位

屌你老母 冇貨喺手呀

散戶大軍大戰做空機構Citron，GME PLTR火箭升空

得100股
屌

開呢個po都無信念, 抵

咪入返囉

700股sh左兩個月

有排升

祝大家賺多啲 我就唔追了